警方拘捕鼓吹裝修人士

連登仲安唔安全？

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

社交平台 = FB?

以言入罪時代黎啦，就快大家腹誹都唔得

old news is so exciting

連登不嬲好多都係冷氣軍師不過咁因為咁俾人拉都比較少見

應該係FB

好驚阿屌你老母黑警

裝修就等餘刑毀咩

裝修佬：

Fb一定查到，連登暫時唔敢講

應該係fb

裝修佬多得你唔少~~~
啱啱有個FD 間茶記想裝修, 係咪要傳紙仔問人... 上網開po 都有機會被人篤灰....

BTW .....官方FB 都用呢類"潮語" 係咩居心....
好懷疑係假冒HKPF.....係咪應該要舉報佢..

LOL你見唔見到佢fb有藍剔認證

如果警方連連登都拉到 我地連登仔起碼九成比人拉

好似話連登ac個email encrypt左？

decorator

千奇唔好

咁咪叫人唔好裝修囉

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

我覺得間嘢好殘舊需要裝修一下有咩問題

黑警 鳩吹
高調拉 低調放

成日小小事就叫裝修 多數都係五毛

黑警 OT 老婆10P
黑警射TG 老婆生ET
黑警 OT 老婆個閪流綠色液體

雖然應該係軍C , 不過都唔割

又唔係新聞，一早講左千祈唔好

只會字面上唔係直接
告唔入啦

樓主拎五日前嘅野當News

一定Facebook la 如果係連登點止拉一個

似fb

大家戴返頭盔就安全架啦

唔好日日裝修阿

如果連登比人拉 大把人比人拉左

old news

總之 千奇唔好

何妖講殺無赦又唔拉？

唔可以習慣

連狗從未交待過有無因為搜查令向班狗交過人 想係度出post記住小心d

我唔係想Blame the victim
不過喺公海用得真實身份就自己小心啲啦好冇？
唔好以為言論自由係免死金牌
更何況係今日冇咗法治嘅香港？
尤其是Facebook呀
Facebook不嬲同Popo合作無間
大家真係要慶幸連登唔會出賣手足

裝修佬末日 以後裝修變禁語要河蟹

藍C話斬人又唔見你去拉

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

裝佢老母修啦屌

佢夠膽拉撚哂幾十萬連燈仔
革命應該都會完嘅

冷氣軍師

又係高調拉人，低調放人

炸彈巴打最後咪又係放左

你個名

果個巴打係叫人放炸彈定點？

靜靜地

安全啦 連登仔咁高學歷
識法律條文 唔會有事

6月果陣好多人都識戴頭盔

但而家好多人都唔戴

傻撚左

叫人送死唔駛還呀?

facebook 投共

Old news

扣留調查 不等於入罪
佢地係拘捕
有冇罪係法庭講

雖然好多奶春袋嘅垃圾亂判
Btw 裝修係咩意思 違法了嘛？

朱閪伯格

對方話唔好即係等於？

覺得間舖殘一，開始要裝一裝修都俾拉

佢而家有個backup email 唔知有無加密

社交平台

正解

連登不嬲好危險，係班on9仔成日當連登 deep web

全員用proton mail啦

裝修
拉我未

我叫人去死

會唔會教唆他人自殺？

連登有險可守

連仔：over my dead body

加個"唔好"就得好似係
千祈唔好教人裝修

知道vpn 嘅重要未？

雨革個陣咪入過不誠實使用電腦

文革

香港獨立，唯一出路

藍絲話都唔好咁暴力咁佢地係咪都犯法

和你慳： 自組罷買團

一無示威遊行班狗得閒就密密拉人....

c

睇錯咗警方鼓吹裝修我都係出返出先

講裝修都唔得，裝修佬叫咩好，屋宇工程技術員？

人民日報曾經叫人去美國裝修

李力持叫人去中聯辦

所以vpn+新acc好重要

孔明

係，你同黑警講x你老母，會告你意圖侵犯佢老母！

人數同手機係你最大既武器 和理shop加埋和你影 會令消費者好大壓力會即刻走 威力強大 雖然香港無肖像權 但千祈唔可以咁做

係咪姐係連尼住出賣會員

拉曬全香港後生入去坐 廢佬養

好快放返啦 得警曱先會裝修

好撚驚丫，我而家就鼓吹裝修佢老母全香港美心

好彩一向都話千祈唔好裝修 同千祈唔好打狗姐

條友係咪facebook講
然後俾人報串 唔係真係好難知

一個無個人資料嘅 fb ac 都好重要

Surfshark VPN 帳號開心些牙 (已課金)
最新內容修訂：2019/12/19 11:22

誠邀各位巴打一齊測試極限，
睇下 Surfshark 最多可以連幾多部機，
為公平起見每人最多只可同時連兩部機，
如：1 PC + 1 Phone。

為避免大量用戶同時登入使用導致被封鎖帳號，需作人流管制措施，獲派使用權限需時，敬請見諒。

以下會員可獲優先處理：
- 活躍會員
- 會員編號二十萬以內
- 非五毛
- 關心香港政事 *
- 提供越多留言連結越快獲批核 *

極不專業 VPN 速度測試
Surfshark VPN Server: 日本 M247
Speedtest Server: QTS HK

Network: Wifi 5G

Network: SMT 4.5G

ProtonVPN 免費版 - 帳號申請圖文教學

ProtonVPN 免費用下就好啦，要收錢大把選擇，唔好咁傻仔課金俾 Proton，出海好多 VPN SERVER 都好慢。

官方網站：

1. 進入

2. 選擇 Get Free

3. Create an account 網頁上自訂您的 Username, Password, E-mail Address

4. E-mail Address 可選用完全匿名的暫用電郵信箱，
如：

5. Are you human 網頁上確認一次自己的電郵，然後按 "Send” 取得驗證郵件

6. 輸入驗證郵件中的 "Proton verification code" 以完成註冊程序

7. 下載網頁中自行選擇適用平台的軟體，然後按照軟體上的使用指引即可

P.S.
每個新開嘅 AC 一律都會附送 7日 plus 版試用權（plus 原價為每個月8蚊美金），
請選用 HK (#3~4) 或 JAPAN (#7~8) 以獲得最佳速度。

7日後將維持免費限速版，僅能連接特定伺服器。

點解要用 ProtonVPN？

SWISS BASED
We are headquartered in Switzerland which has some of the world's strongest privacy laws. Switzerland is also outside of EU and US jurisdiction and is not a member of the fourteen eyes surveillance network.

NO LOGS
ProtonVPN is a no logs VPN service. We do not track or record your internet activity, and therefore, we are unable to disclose this information to third parties.

PERFECT FORWARD SECRECY
ProtonVPN exclusively uses ciphers with Perfect Forward Secrecy, meaning that your encrypted traffic cannot be captured and decrypted later, even if an encryption key gets compromised in the future.

謠言澄清

Proton 澄清自己無意與華為建立夥伴關係

Alternative app stores for ProtonMail’s Android app

Clarifying ProtonMail and Huawei

ProtonVPN and Tesonet